★快餐店 明明堂食，話外賣要袋，有冇得唸？

利申：反環保

可以平衡返d冇要袋的環保撚消耗

每次要多套外賣膠餐具

none care

唯有我哋四獸幫手推

不嬲去食M記叫外賣之後係堂食

去百里香又唔叫外賣？

因為我要支持百里香

大把人咁做
有位就變返堂食
冇位就直接拎走

係咪都外賣嘅啦 我唔想同班廢老坐埋一齊食 佢啲口水仲要周圍噴

個火鍋咩事

不是原圖

點解你係個火鍋？

原圖

呢張正好多

x10

x11